阿狗贏車仔，三個月不打丁

贏到先算啦

繼續打啦

今晚打啦屌你